♫⠀

happy new year :-)

新年快樂

edi新年快樂

？

有無同到靚仔倒數

發現自己都鍾意咗佢 想有佢把聲

每秒一個

修船道?

修船道邊止

唉 老了佢個名已經好多年前 而家幾乎變左傳說中既人物

真係老了
頭先電話轉咗我歲數+1我嚇親咗

唔記得由幾時開始 每年既新年都會諗 唉咁快又老左一年
以前高中個陣想像唔到自己成年之後會係點
成年之後想像唔到中年既自己會係點
但一年又一年 唔洗想像都自自然然咁揭開左個現實

過咗二十之後每年都唔知做咗咩就又一年咁 唔知做乜就廿幾咗歲
雖然今年好似係過得算唔渾噩又比較上有意義嘅一年但都係好快過
但諗過起又覺得好慢 屌個鼻痛到個人好閪迷

唉有d人去到四五十都活到好後生咁
但我而家已經覺得自己好撚唔後生

你個鼻做咩

album art真是好重要。。。

咁你的確是老

你都就就變中女差不了多少

但我思想行為仲on99 好得人驚

你六十歲個陣一定都仲係咁
六十碎on9牙婆-.-

家陣隨時可以唔知點樣死

小心d

你都是

好辛苦

遲d可能仲混亂 傷亡仲多
唉 雖然新年快樂 但其實新年不快樂
訓了 晚安

禮貌上講同得閒飲茶一樣

仆街中間句cause eveybody wants something from me now and i dont wanna let them down同la屎if they knew what they said would go straight to my head what would they say instead 有10hrs ver諗緊好帽貢癲

幫蛋蛋打蝴蝶結綁起準備送出.jpg

得閒飲茶啦

墨悲絲柒

樓主仲成個白痴靚妹咁

好

散播仇恨？

依家咩事仙

有冇去邊度玩

人身攻擊

0101！去維園？！

我活得年輕

教我 我成個阿叔咁

去緊

無得救

食個雪菜肉絲米先go啦

唔食狗糧 梳

屌你老母

邊有狗唔食狗糧

請尊重

2020第一個屌你老母

先撩者賤仲屌人老母

我岩岩屌左 排下隊先啦

雪米real狗都唔食

食米雪

哈

新年快樂 身體健康

好撚憎自己無啦啦又好煩點解可以咁垃圾點解有人咁垃圾